隻64GB USB但得32GB係咪正常？

裝完windows 就係咁
上網搵教學格式化一次就用得返64GB

因為你整左windows 10 USB installer

你可以再界多個32GB PARTITION

明白，唔該哂樓上2位